8歲奪歐洲滑板大賽銀牌！實力派運動KOL殺出新血路？

當你以為年紀輕輕的小孩KOL，大多也只靠媽媽們的用心裝扮，最近一位來自日本的8歲小女孩Sky Brown，不但是Vans US Open滑板公開賽年紀史上最輕的選手，最近更參加NASS歐洲女子滑板大賽勇奪銀牌，非常出色的技巧與表現，使她一夕爆紅被認定是最具潛力的職業選手，亦意外地成為了網絡紅人。她的Facebook專頁已有近十五萬follower，亦有專屬YouTube頻道，當然引來不少品牌招手，成為具實力的KOL。

原來Sky Brown自三歲起就開始學習滑板技巧，同時亦是滑浪能手，她曾在訪問中表示女孩也可做到別人口中的「男生專屬」極限運動，性格相當討好而熱血。除了高超技巧以外，一身古銅色肌膚與健康肌肉配上甜美笑容，有自己的一套想法；最近她在眾籌網站FundRazr發起一個眾籌計劃，希望把自己對滑板的熱情帶給貧窮地區的孩子，教授LA最貧困的孩子們踩滑板。當然她也成為了極受品牌歡迎的KOL，例如最近剛為運動品牌Roxy拍攝廣告，相信未來亦會在各大廣告中，經常看到她的身影。